正義聯盟真係好有深度

睇極都唔明深係邊度

因為睇完要思考自己點解會比錢入場

Superman (Jesus) 出生 受難 復活 三步曲 最終，換左導演

神奇女俠條gap既深度

其實劇情同avg一鳩樣

同一個人既作品

紅女巫+黑寡婦仲深

論gap,gal gadot真係唔勁

因為出自同一人手筆

至少正義聯盟 唔會好似復仇者咁, 變成合家歡電影

睇復仇者, 好似睇緊皆大歡喜咁, 一班人出來搞下爛gag, 嘻嘻哈哈完場

I’m rich

Hahahahahahahahahahahaahhaahah